咁如果我慶祝抗戰勝利紀念日 會唔會俾人話我對日本士兵大不敬？

我地慶祝緊日本仔死咗 係咪好唔尊重啲日本士兵遺孀？

我以後點面對班愛字頭啊

1